蝶來風有致 人去月無聊

魚香茄子真係好好食

魚香茄子無魚

話明魚香 即是取其香

違反商品說明條例

樓主高汁魚香茄子世界第一

咁啱既? 我啱啱先食完。

支持你告

米抄

你係同我食嗰個？

Ok

我隻狗今日都食緊魚香茄子

咗

嗰個會然係你隻狗？

唔agger？

錨子好多fan屎....

應該係 見佢食完自己入咗房唔知做乜
原來佢都識上連登

忽然錨字唔識讀

有無圖睇

竟然會有高質標題。。。

屌 唔講住 佢想咬我

我平時收埋糕汁迎合感情台

食狗肉啦

讀喵\(*ΦωΦ)ﾉ

狗狗那麼可愛 怎麼可以吃狗狗🥺

邊個係錨子

無圖點知可唔可愛

屌你起錨個錨。。。。係咪咁寫。。。。

想踢走佢

咁邊個係錨子笑死我

屌你笑到好辛苦。。。錨子咪你。。。。

笑到得震機點解我係錨子

屌你老母

屌咳死我

馬騮嚟

仆街笑到癲錨子咪樓子。。。囉屌

唔 好 再 自 貼

我以為你講老子頂你個肥

咸青口台主人格funny深入連登改唔到

屌你個腦有你啲鄉鄉辛苦

得喇得喇

我覺得笑到震機形容得好好

你人格funny。。。首詩高汁

魚香茄子辣唔辣先？

怕辣可以食原味。。。